波台top10會員2020年度終結榜(含詳盡解釋)

排名不分先後

佩雷斯主席－皇區元老，佢嘅有趣post令人會心微笑
大雞樂－利區代表，改詞專家+批鬥專家，令龍門老細一肚火
貓貓禮志－娛樂台之父，會員模板，完美典範
港毒之父－車區代表，拎自己做笑柄供大家娛樂之用
反父－反港毒之父
James奔－澳門top1會員，理性討論典範
E_Lamela－外戰高手，小氣之鬼
曼聯明叔－曼區代表，泥漿摔角高手，俾佢纏上會嘈足三日三夜
神宮寺－AV專家，短暫嘅一生綻放咗無限嘅光輝
濕鳩liy－知名五毛，但佢嘅理性討論冇人駁到

以上就係今年表現最好嘅10個會員，大家繼續努力，下年總有你份

屌你老母

好！

樓主top 1賤畜

無些哥？

點解呢

濕鳩liy－知名五毛

你個新名影衰波台

Pin依個

會員模板，完美典範

我連登人型炸彈

一個巴狗都冇,拉

心跳哥
些哥
祖記球迷
皇馬球迷
路哥
利迷隻狗
颱風山竹哥
呢班人分薄曬佢票數

貓貓禮志－娛樂台狗公

日日幫你推po但你當我只係一個幫過你嘅契弟

些哥都係知名五毛，但係上年無咁活躍

你話呀

波台top10出現娛樂台之父

曼聯明叔－曼區代表，泥漿摔角高手，俾佢纏上會嘈足三日三夜

運水摸娛

點睇叔哥

條友好撚癲

叔同父嘈交邊個贏

大佬呀 強如賓施馬都入唔到金球獎top10啦！

我利迷依家都唔敢反獌

上次佢兩條撚樣嘈啲九唔搭八嘅野推爆左1001

我覺得比dddesparodo纏上恐怖啲

你咁撚hea

點解冇我份😩

佢屌完執骨灰就會走明叔會推你舊po咬你三日，我上次串完佢比佢咬左三個月

我低調啦 一陣又比條哥搞

Who?

佢搞過您？

濕鳩liy

冇我？

佢青頭 點撚樣狗公呀

樓主勁比心機

佢係議辦屌咁多女 點撚樣青頭呀

P牌連30人名單都入唔到

評我，thx

拉

where is me

我宣布讓位俾利迷西西徐志摩
佢d泥漿摔角可以以一對十咁嘈足成個月
我表示自愧不如

人哋都係成個月
但賓話你有三個月

好 個位比dost

佢最後笠左水唔回應

AC米蘭－為推動意甲付出了大量血汗(僅次晴晴)

我做過咩？

明叔比港父當狗咁撚

誤會左啦

冇，純粹靠關係，冇人吹得你漲

曼聯明叔－曼區代表，泥漿摔角高手，俾佢纏上會嘈足三日三夜

ching 我建議你入返廚房整愛心龍蝦

hoball

#32
N_Bendtner
• 15m
佢屌完執骨灰就會走明叔會推你舊po咬你三日，我上次串完佢比佢咬左三個月

我當唔到佢係狗, 佢本身已經係

求求哥無分薄票數？

賓 出嚟幫拖啦

神宮寺去咗邊

佢成日幻想屌韓星

佢咁靚仔 package又屈機 屌到都唔奇

真人有女

屌 拉

15妹rip 你已陷入明叔地獄

YES 佢中出過bonix

乜水

你入過兩個月就想做年度top10？ 三分顏色上大紅

可惜到哥睇唔到

濕鳩ily真係logic奇才
駁唔到

所以我求求你

拿狗無份？

ON9 無樓煮

你咁能好記性

上半年未上位

你冇份？

我入左名人堂啦

佢搞手，nominate自己會俾人話黑箱作業。

我係一個好小氣既人

樓主唔提自己係咩居心

家陣算唔算堅係公正

地區工作一部分

算啦，我支持你

感謝各位手足支持！

所以佢唔係青頭

樓主太謙虛

仲有無賭球

貓貓禮志－娛樂台之父，會員模板，完美典範

有講錯？

無

賓志

係

已經完左啦 你柒左

有冇證據

叔又撚傻仔

食左小妹之後唔認數

樓主今年仲未放針
希望可以努力做好本份先評價人

你似狗公

鬼叫你咁淫主動姣我

冇樓主？

唔知下年會有幾多個會員俾人bam

佢家陣咪咬緊我

呢堆全部送中就岩

呢度一半住中國啦

佢改我图

搵志哥愉图啦

你回哂塘啦

樓主可唔可以破例
俾返啲被bam嘅會員終生成就獎🙏

冇迷拿戰神？

原來你地從來當我傻仔

咪搏上位啦
我戰力強過您都未有份

呢條氣弟黎

冇勁過

你算阿迷top12

我狙擊攬鈔巴借螞蟻集團抽水逼到佢要回應我，都算高質啦，我依家重質不重量

迪哥比你質到啞左

我回哂塘啦

你排到top11

無拿卡？

無拿卡要求重選

拿卡在心中啦
次次都有佢仲得了？

樓主點睇到哥比人話偽波台會員

到狗係狗

費蘭到？

我係佢原po狂大紅字問佢，佢唔敢答我

無醉右？

無課金咩

件契弟唔入流

n ben呢

手足